+++
title = "MIDL-2007."
date = 2007-05-01T10:24:53
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/01/midl-2007-final-invitation/"
permalink = "/post_579/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00000.html",]
url = [ "http://mak-chgk.ru/2007/05/01/midl-2007-final-invitation/",]
categories = [ "Календарь",]
slug = "midl-2007"
aliases = [ "/post_579", "/2007/05/01/midl-2007-final-invitation",]
type = "post"
tags = []
+++

С 1 по 16 августа 2007 года на базе санатория МЧС (Одесса, 16-я станция Б. Фонтана) пройдет Седьмой Международный Интеллектуальный Детский Лагерь.



<!--more-->



В программе Лагеря чемпионаты по интеллектуальным играм: &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;, &#8220;Брейн - ринг&#8221;, &#8220;Своя игра&#8221;, &#8220;Эрудит квартет&#8221;, &#8220;Тройка&#8221;, &#8220;Негритянское ЧГК&#8221;, &#8220;Даугавпилс&#8221; и др.; спортивные соревнования по футболу, волейболу, баскетболу, настольному теннису; спортивно - интеллектуальный биатлон; вечерние интеллектуально - развлекательные мероприятия, шоу и конкурсы; дискотеки, вечера авторской песни у костра; ежедневное посещение пляжа . Для участия в работе Лагеря приглашаются учащиеся 5-11 классов в сопровождении тренеров, а также студенты младших курсов ВУЗов. Рассматриваются индивидуальные заявки.



Размещение участников Лагеря в 3-4-местных номерах ( туалет, горячий душ в номере). Стоимость путевки - 280 у.е. В нее включено проживание с трехразовым питанием, медицинская страховка, оргвзнос.



Лагерь сможет принять 200 человек.



Заявки просьба присылать по адресу olga_zeitlin@mail.ru - Ольга Цейтлин справки по телефону - +38067 487 16 87 (моб), +38048 765 92 59 (дом)



_Директор лагеря,

  

Ольга Цейтлин._